奧斯爾：艾馬利不是個教練

據土耳其媒體 Fanatik 消息，在歐霸盃決賽被換出後，阿仙奴中場奧斯爾疑似對主帥艾馬利反復地表達：「我打賭，你不是個教練！」

據悉奧斯爾的話是用土耳其語說的，目前奧斯爾在阿仙奴的清洗名單上，這件事被認為是「壓倒駱駝的最後一根稻草」。

898 Ozil

奧燒真係厄錢垃圾黎

奧斯爾: 你係教練點會咁遲先換走我?

駱駝又幾撚似

奧燒迷雲黨

又比人種族歧視

阿迷覺得艾馬利廢唔廢

去曼拍返山神

垃尻圾

回教狗種

依條撚樣真係...

一走就有盃，信唔信

唔好喊啦

下體....

換入iwobi勁能到

換完即入波 2&b

2&b唔係換奧燒喎
出嚟獻醜黃狗射尿射斜嗰個新仔nigger先係喎